{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3070&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 이티"
    },
    "text": "ユチョンイティは最近再オープンしました。 以前よりも清潔で快適な施設を提供しています。 当宿の駐車場は広く設けられており、計5台の駐車施設を保有しています。 また、地下鉄1号線の五龍駅からも近い位置にあるのでアクセスが便利です。 宿泊施設は大田西部バスターミナルの近くに位置しており、徒歩圏内の距離にあります。 また、大田駅とも車で移動するのが10分の距離に位置しています。 宿泊施設の内部には空気清浄機が備えられており、VIP及びSUITE客室には電子レンジが設置されています。 シネホテルでは映画サービスとテレビ番組の再視聴サービスを提供しており、一部の客室にはマッサージチェアとラブチェアが備えられています。 また、一部の客室には浄水器が設置されています。 ベッドはチェリッシュモーションベッドとしてウェルビーイングルームに設置されており、無重力原理を利用した快適さといびき防止システムが適用されており、100%ラテックスマットレスが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユチョンイティは最近再オープンしましたか？",
            "answer": "はい、ユチョンイティは最近再オープンしました。"
        },
        {
            "question": "ユチョンイティは以前よりもどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ユチョンイティは以前よりも清潔で快適な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ユチョンイティの駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "ユチョンイティの駐車場は計5台の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "ユチョンイティはどのくらいの位置にありますか？",
            "answer": "ユチョンイティは地下鉄1号線の五龍駅から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ユチョンイティはどのくらいの距離に大田西部バスターミナルがありますか？",
            "answer": "ユチョンイティは大田西部バスターミナルの近くに位置しており、徒歩圏内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ユチョンイティから大田駅までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ユチョンイティから大田駅までは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ユチョンイティの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ユチョンイティの客室には空気清浄機が備えられており、VIP及びSUITE客室には電子レンジが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ユチョンイティではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ユチョンイティでは映画サービスとテレビ番組の再視聴サービスが提供されており、一部の客室にはマッサージチェアとラブチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ユチョンイティの客室には浄水器がありますか？",
            "answer": "はい、ユチョンイティの一部の客室には浄水器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ユチョンイティのベッドにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ユチョンイティのベッドはチェリッシュモーションベッドとしてウェルビーイングルームに設置されており、無重力原理を利用した快適さといびき防止システムが適用されており、100%ラテックスマットレスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 515
    }
}